[ETF]美股ETF討論

有冇ETF推介？

留名

D稅係點計？

想問 etf個價如果前一日比人炒低左
之後一開市 d 持股升哂
咁佢既價值會唔會自動升番？
定又係要人炒番高先會升？

sor1999

乜嘢etf先

etf係跟蹤持股架 持股升 佢自己都會升 唔係乜嘢叫ETF呀ching

7522沽納指

2月到而家月供 2%+ jets升得快但4月先開始入